（LIVE）衛生署聯同醫管局就最新情況見傳媒

講緊第7單同第8單

第7單又係長住深圳一出事就落香港醫，死撚咗去啦垃圾

深圳畀佢出院

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

頭先冇聽錯好似仲發緊燒就經羅湖黎香港，擺明知上面唔掂又返香港R福利

預計會講第7、8單個案
暉明樓
懷疑個案

懷疑個案增加69宗

有條友轉嚴重喇

穩定轉嚴重

一個確診個案穩定轉嚴重

新型流感病毒

10個醫護要呈報
8個陰性
8個入面 6位已經出院

一人轉嚴重

屯門醫院

感覺屯門醫院好易奶野

香港都醫唔到

係

蘋果live chat room有條友好正

01問民安隊、口罩數量、香港去澳門確診嗰單

澳門嗰單個患者
話自己好多嘢都唔記得咗

仲要第一次CHECK係陰性，翻CHECK先知有

唔知如果一次陽性同一次陰性會點處理

轉嚴重嘅係喺威院嘅個案

20/1來港，起碼check番邊班機來，住邊啦??

伊波拉頭罩

一句唔記得真係萬能

屌佢老母 仲話返醫護人員轉頭
話相比防護設備夠唔夠
相對地擔心唔係所有科 (如骨科等等) 既醫護人員 防痠意識唔夠

仆你個街
宜家全香港最無防疫意識 就係政府本身

今次係民間先知先覺帶動，政府無能可悲

就咁話 20號入境, 22號下晝出境
講明確D , 講埋時間 range 啦

千祈唔好買呢幾款口罩

好彩

醫護罷工、暉明邨、封關

醫管局 有 mon 連登

連登

醫生話有睇連登

如果仲講封關唔可行
唔該記者屌佢老母拉隊走

開左連登個名

垃圾政府
封關不可行呀
又講唔出點解唔可行
收埋一大堆口罩又唔比醫護
仲好意思屌人罷工

咁要努力推封關po了

聽到，我笑撚左出嚟

逃走嗰單

拋返個波俾林鄭

不如連登治港啦

點名

我覺得呢兩個答唔到

屌佢老母

呢d咁緊急既時間話 (原文)
已經叫資訊科技局 即係IT啦 搭建緊一個平台 比同事講佢地遇到咩困難

唔做就永遠都唔可行
全部有疫症出現既省既人都唔應該落得黎

重有兩個呢

開連登名做咩

可能都係連登仔

戇鳩醫生屌你老母話緊你呀, 有女示威者被強姦你又唔出聲, 有肺炎支那狗落黎就沖哂出黎奶,

發言人話有留意linden...

陳肇點解唔去下呢啲例行記招

困難咪生命受威脅啦

死得未

呢排瞓得少, 可能慢少少

等緊報告

總監

話訓得少

你知唔知自己講緊乜！

鍾健禮話一直監視住連登

簡單講政府自己既資訊都非常混亂

深圳唔係日日超越香港咩？GDP爬晒頭喎，點解要嚟垃圾腥港睇病？

因為最大粒嗰啲訓得多
呢啲喺中間嘅咪要補返

連登治港

鍾健禮話佢相信啲病人會誠實
Rely on trust system

屌你老母仲話靠病人誠實

講起連登笑左出黎
但始終都只係收集意見，
上面唔肯拍板

多支那人嘛

醫生英文都無林鄭咁正

仲有北區、威記

好心虛報就罰款坐監啦

同支那人講誠信

大陸佬落黎睇醫生
你同佢講透明
你自己都做醫生 係咪弱智

自己都準備唔夠，點打??

堆膠官成日講到自己開會開成日 好辛苦咁

虛報要坐一世先得
如果唔係d人就黎死個時寧願醫好坐兩年都要虛報入黎搵醫生

屌你，仲睇CCTVB，你知唔知自己睇緊乜

支那人佢地冇落黎求醫咪唔會有隱瞞的問題囉....

係咁講話會叫支那人誠實講去過邊 暪報冇好處
鬼唔知暪報冇好處咩 問題係支那人on9架麻

屌你老母臭西，轉台啦

政府內部各個部門都係咁，完全零協調

屌，學台灣咁即罰得唔得呀

立場記者高質
(係咪立場姐姐?)

CCTVB斷章取義
佢係話高層次 裝備多
要做好多訓練先做得
如果做得唔好反而會容易感染到

屌你一句唔知大撚哂咩
搭飛機出入境有紀錄好難查咩屌

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

什麼都不知道

關乎香港市民生命呀!!查啦!!

做咩事？

幾何級數升緊然後叫人慢慢

等緊確診後死亡個案 快啲死啦

商台呢個記者講得好

其實唔炸鳩咗高鐵佢仲有咩計
我覺得哩個係唯一方法

又講番果三幅被

答非所問

商台的記者都講明支那人只係想醫自己的病
WFC你地的防疫阿

簡單黎講
封關？唔封
點知入境個人有冇去過湖北？ 靠佢誠實
經香港過澳門個case係香港既詳細資料？唔知
病床會唔會優先比香港人？唔會
前線醫護裝備不足？ 希望同事體諒

衛生署乜Q都話唔清楚無資料唔知道

痴線
佢講既全部方法都係依賴人地自律，佢控制唔到既方法
而佢係唔會做任何主動既野去阻嚇人謊報，on9

老老實實 覺得佢哋好無辜 因為你知我知對面單眼佬都知邊個唔畀封關

澳門政府神早有埋
各藥房實時口罩量
仲開埋fb、telegram公佈最新資訊
香港政府d IT有冇咁流？

大陸人中左唔洗比錢，咁仆街啦

屌 姐係免費？ dllm咩 封關啦 on撚鳩政府

唔敢正面答 官腔

咁佢講法 係咪唔似錢?

人之常情啊, 人人都想自救
最大問題係你個垃圾政府俾佢入嚟

係，免費，全國既人都可以黎香港免費醫，今次仆硬街
呢家係media 講明已經

家下醫院個個大陸閪都隱瞞返過上去
仲同你誠實填湖北？

陳肇：要顧下人哋感受

依條友要清算
ha走狗黎

有撚用咩，你簡死定罰，2簡1。

第幾個?

香港人死係呢班官手中，然後佢哋安心移民